[日劇]孤獨的美食家第家 - 第八季

繼續睇五郎食嘢
第一集估唔到係講

標題多咗兩隻字 sor